{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_035311",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "견과류도라지전 만드는 법"
    },
    "text": "キキョウのレシピです。キキョウ50gを塩を入れて揉んで洗い流し、はがして5cm長さに伸ばして切ります。ピーナッツとクルミはすりおろしながら粉を出し、青ピーマンと紅ピーマンは刻んで準備します。鉋をかけた全粒粉50gに卵、塩、水を入れて練った後、黒ごま、ピーマン、ピーナッツ、クルミ、キキョウを入れて混ぜます。フライパンにオリーブオイルを敷き、生地をすくってこんがり焼きます。酢醤油を作るために酢、醤油、オリゴ糖を混ぜて使います。用意された酢醤油と一緒に料理をおいしく楽しめます。調理時間は30分で、1人前が基準です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キキョウの洗い方は？",
            "answer": "キキョウ50gを塩を入れて揉んで洗い流します。"
        },
        {
            "question": "キキョウの切り方は？",
            "answer": "キキョウははがして5cm長さに伸ばして切ります。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツとクルミはどうする？",
            "answer": "ピーナッツとクルミはすりおろしながら粉を出します。"
        },
        {
            "question": "青ピーマンと紅ピーマンはどうする？",
            "answer": "青ピーマンと紅ピーマンは刻んで準備します。"
        },
        {
            "question": "全粒粉に何を入れますか？",
            "answer": "鉋をかけた全粒粉に卵、塩、水を入れます。"
        },
        {
            "question": "生地に何を入れますか？",
            "answer": "生地に黒ごま、ピーマン、ピーナッツ、クルミ、キキョウを入れます。"
        },
        {
            "question": "どのように焼きますか？",
            "answer": "フライパンにオリーブオイルを敷き、生地をすくってこんがり焼きます。"
        },
        {
            "question": "酢醤油の作り方は？",
            "answer": "酢、醤油、オリゴ糖を混ぜて酢醤油を作ります。"
        },
        {
            "question": "酢醤油はどう使いますか？",
            "answer": "酢醤油と一緒に料理をおいしく楽しめます。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分です。"
        },
        {
            "question": "何人分のレシピですか？",
            "answer": "1人前が基準です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 188,
        "QA": 272
    }
}